熱火力戰輸波算唔算證明2011牛仔奪冠含金量有幾高？

Jimmy仔單核打兩個超巨搏晒命都要輸
Dirk帶住班老嘢同帶病打柒熱火後生三巨頭

後生？

3個都30以下唔叫後生？

當年班老野都爆哂seed
反而jimmy班後生唔夠能力同經驗

jimmy單咩核
Robinson同Adebayo放係市場大把人要
Herro直頭超班
點單核法

你講果3個冇一個可以係final場均20分 點樣核法

唔係danny green, lakers 一早橫掃啦

係含金量高
但係Dirk係Final發揮只係正常明星級
反而係成隊其他非star嘅超水準令勝利變可能
所以我會話牛仔奪冠含金量高 但DirkFMVP含金量低 佢攞到 Steph2015都應該要攞到

你睇下字典咩叫核心先啦
佢地勁 但係唔會做到一隊波嘅核心
你唔可能圍繞佢地建隊 佢地無單獨carry一隊嘅能力

dirk fmvp含金量低
btw 15年係應該curry攞

屌你啦 你on9
人地打出水準 打得好就變核？
第一年/頭幾年打nba ja
核你老母咩

贏就贏輸就輸
含咩金丫

認真唔算高 命中率又低平均得分同得分比例又唔高 係不斷有隊友step up 個個3分命中率都高先贏 不過佢係唯一星 唔係佢攞大家會吊咁解 成個series打得最好係wade

jt barea chandler 勁到癲

其實喺市場多人要同佢核唔核係冇邏輯關係.....
Robinson同Herro都叫核......
Bam有all star但打得3，4場兼且唔係100%

Dirk 佢係小牛傳奇

你睇吓Dirk clutch time表現再講......

dirk咁都只係正常明星...老野超水準係真，但dirk個時打爆topfit龍王 冇人守到佢喎
15fmvp比細ai係佢做左成個series嘅x factor 守死james先改變後3場戰局

undraft講到係寶咁係寶就唔會undraft啦

Bosh 垃圾黎

湖人starter幾粒星
所以heat starter都即刻要上升幾個lv先計

Andre Iguodala (2014-15) 13.6分
Paul Pierce (2007-08) 15.6分
Michael Jordan (1995-96) 18.5分
Kobe Bryant (2009-10) 18.7分
原來核心一定要20分
睇嚟MJ同KOBE都唔核
Jimmy歷史第一

其實你知唔知咩叫球隊核心

第一次聽人講dirk 2011 唔勁

總之人地undraft打得好就係寶
自己又幾隻狀元、冠軍射手（dg)、冠軍控衛（朗度）全部都係拖後腿

第一 FMVP只睇clutch time?
第二 果d時間會咁clutch就係佢頭3節射失唔少囉
第三 都唔係場場clutch time好 game3 miss絕殺
無話佢廢 佢無話表現特別失常 純粹係命中率低（得4成） 但佢無打出超水準黎carry 佢嘅隊友反而打出超水準 JT Chandler都打出超水準效率 好多落後嘅時間都係靠佢班隊友狂中3分追分 佢唯一值得一講就係罰球準到離譜

咁Tim Duncan單核咗好多年

無人守到佢？ 佢得4成命中率呀大佬 仲要已經好少比戈夾
點都唔會係超水準發揮啦 你知唔知佢正常水準係點呀 正常明星水準又應該係點呀

03年係單核

29，27，27

game2反cup game3追分 game 4病住打比你食左？

Jason Terry 唔計？

內線大鎖 Tyson 又唔計？

齋講表現jt 仲癡線過dirk

佢2011 playoffs勁
但佢final 你自己睇數據睇番場波
點都唔會係超水準

真心x-factor唔等於要fmvp
我覺得fmvp都應該比curry
但2011唔駛講 dirk完全屈機

Ching岩
熱火根本5巨頭

冠軍射手跟左LBJ就變垃圾
我覺得佢係Kawhi派去嘅內鬼

有睇嗰年就知

Dirk finals勁在q4 clutch time

前三節打得麻麻

比人守到仆街
就係佢引怪先比到咁多空間Jt同kidd

睇下curry比人double team射成點

嗰嗰巨星
都被人守到仆街

沾屎 50分

Curry 打速龍
未過半場 兩仔友圍 照樣47分

Dirk打finals series 算差

打雷霆個series 近乎無敵

睇番場波同數據啦 我真係睇唔到佢屈機嘅地方 我無話佢廢 正常明星級發揮 命中率有d太低 唔係佢隊友step up 咁嘅表現輸左一定係賴佢

不過頒比邊個都係睇個幾條友睇法 如果個年打到game7 rmbj輸左照拎都唔出奇

睇番場波啦 佢比人包夾嘅比率低到你唔會覺得佢係lone star
Curry比人double team分球同命中率可以同dirk比？

Chalmers無咩人執啦
Miller又多傷

Curry未接波已經比人全隊守 次次見佢無球跑逼對方不斷換防不斷跟跑就係笑到
同隊FMVP Durant嘅空位可以仲多過佢真係笑出黎

Robinson 同HERRO 真係時勢做英雄...ADE就真係有潛質

佢兩個係叫爆發 唔係核
佢兩個係核心都講得出 一定唔sick波
係咁上年vanvleet都係核啦 cls

用返湖人標準
2011 kids應該都係巨頭

你咁講nba三十隊個個都多核

絕對係，成日唔明點解d人話11年牛仔係單核。
Kidd超勁囉…雖然數據上未必完全反映到，但佢場上個種穩定性同指揮係超強。控制晒成個節奏，成隊波先打得咁舒服。

你咁sick波
2014馬刺係唔係單核贏熱火？

當年牛仔都好豪華既
雖然係老人院

學你咁講湖人咪十巨頭？

算
此POST已完

打得多字就岩咩

前年杜狗單核虎戰五星騎士 含金量最高

On9仔

你咁講成隊猢人都巨頭啦

命中率又低平均得分同得分比例又唔高嘅dirk場均26分，成個series打得最好嘅wade又係場均26分，你話dirk fg%低但係計埋三分罰球有邊個好過佢？仲未計cluch time表現

數據係度自己睇 無論係fg% efg% ts% 無一樣數據係突出係above佢當年嘅playoff average
你再望下wade jt Chandler 甚至比人吊到上心口嘅LBJ Dirk嘅表現 我稱為正常明星級我老實覺得已經好比面 計哂佢單核有機遇到嘅問題
FMVP係Final MVP, 唔係Playoff MVP, 佢Playoff係神, 但Final尤其是以佢標準黎講, 唔話佢underperform係比面佢, 正如比FMVP佢係比面一樣

數據係度
自己再上Youtube睇番果6場
先再討論Dirk表現啦 我收皮喇

依家熱火最基本嘅pin hand off 打法就係建基於adebayo 嘅傳送，檔人同robinson/herro 嘅3分能力wo，佢地唔係核心？

佢哋對特定隊友有依賴性 成個場得番佢地同role player嘅時候 佢地唔會發動到有效進攻 因此唔係核
用金塊做例子 MPJ進攻能力好強 但佢肯定唔會係核 因為場上無Joker Murray發動佢佢就唔會做到野 相反佢地兩個 無論圍繞咩role player係隔離 你都可以用佢地發動到有效進攻 所以佢地先算係核
Adebayo都算半個核嘅btw

留名睇呢個post有人講到綠葉都係核

2000-2015間得分少都正常嘅 隊隊入波都少左 Igguodala邊L度係核。。。

JB係好勁,但無可否認JB做到咁多嘢係H同R幫佢拉開空間,而且有H同R在場JB先冇咁易俾人包夾

果陣熱火仲未成熟啦 LBJ性格仲係咁暴躁

到今日。。仲有人講守死

大把人要就係核心？咁隊隊都4核啦

D數據你作架?

假數據

公道d講句 dragic bam同jimmy三核啦
加埋herro同robinson加埋當一核
熱火四核都輸

MJ Finals最低個場都22分
點會平均到18.5分出黎

屌你老味尻up到作數據

作數據真係好撚癲

Pat Rile 操盤咁勁 算一核
Haslem鬧得咁勁 又一核

有韋迪名宿 多一核

你有無睇晒佢咁多場表現⋯⋯⋯

含金量低⋯

Mavericks 2011個冠軍係史上含金量最高

利申小牛十七年死忠

認真講來利操盤鳩左幾年

我當年場場睇 得閒會重播回味 Dirk老fans點會唔睇 成個playoff熱血到 場場都頭幾節落後熱血追分 但係事實就係final打得麻麻 實際睇同數據都唔突出 然後佢成班隊友都超水準發揮（包括板凳）

dirk 勁在唔放得佢 咁啱果年件件老野除左tyson 都有3 變左多空位傳返去外線三分雨 同dirk 勁在穩定
jt 喺可以好勁但同時海鮮

點會係麻麻？ 咁多場佢臨尾狂入波hold分或追分

你就淨係睇完場出泥個數據

真心唔認同
果時Rmbj走、dwade老、bosh突然血栓
佢可以用七、八年時間重回final
仲要有大把cap
你無得要求更多

on9 咁係咪佢成場打得差 最後爆一爆 就代表佢打得好？ 佢要臨尾追分就係因為佢前面命中率唔高囉
佢之前成個playoff 成個season咩表現呀 佢final打成咁樣仲唔算係麻麻？ 我都係果句 好比面咁講佢打出嘅係正常明星級水準 但係絕對唔係超水準carry級 JT佢係直接Carry左兩場 Chandler嘅orb係令Dirk miss完失誤完無被punish主因 JT Chandler同其他人無超水準發揮 Dirk打成咁Mavericks一定無冠 所以佢個FMVP含金量低

續白邊 bosh打柴個幾年cap room 絕望到爆炸

On9 得個第六場上半場打得差姐嘛
但其餘五場半打得好屈， 特別佢係鍾意簡第四節先泥料

同埋我唔知點解你係都要話佢前面命中唔高， 其實係得一場真係你咁講， 一場你就抹殺佢其他幾場， 一場就叫成個playoff麻麻， 咁你定個標準有問題， 事實整體上佢就係決定勝負最關鍵個個，宜家唔係計上半場呀

無佢臨尾穩定個比數/追分根本贏唔到冠軍， 點樣唔係carry級呢？ 我換成係Stevenson 做佢做既野又得唔得？ 一場半場就話撞彩， 場場佢都做最後挺身而出既人， 咁都唔係carry呀？

我又唔明點解你會話chandler等等係超水準， 先講個個隊友都係有實力， 都係勁， 但你講搶一個off reb就係超水準⋯⋯⋯ 咁點解dirk係連續場場clutch 就叫做正常？

Terry game 5, 6 無錯係有超水準
但dirk夠更加超水準啦

其實你冷靜少少 每個人有唔同睇法好正常 對喺咪單核都有唔同定義

睇返你上面d 論述不外乎命中低 唔突出
但其實睇返stat 同你換個角度睇 六場有五場佢都喺最高分 其實某程度上代表成隊波都rely on him , 以佢做重心（我唔用核呢個字啦 每人定義唔同）even 佢低命中 因為佢喺最有能力去得分

所以我覺得你又好似踩到佢含金量低又有d 過火 , 又轉個角度講 呢年個fmvp 幾乎喺無異議 唔同其他年份 咁又算唔算含金低呢？

睇命中率都冇乜意思 個陣連拎doubke double都可以上頭條拎翻近年數據黎比較一定有所輸蝕

無異議依個point我buy 佢係唯一star 我係僅於表現去睇佢嘅含金量 因為FMVP中依個表現肯定唔係屬於好果批 所以我都話佢依個攞到 steph15年應該更無異議地攞到

咁我用返d stat 同你講返六場入面五場佢最高分 其本上喺穩定得分點 咁又算唔算表現好呢 拿我睇返上面你用stat 同人講 咁我都試下用返stat 去同你討論下 有錯指正我
我睇返stat 佢絕對喺一支獨秀小牛唯一穩定得分點 你覺得咁夠唔夠去prove 佢表現好？ 定你覺得佢要超高命中場場最高分先叫好？
其實睇返六場得分都唔過一百 證明兩隊防守其實好勁 命中稍低喺有原因

邊L個同近年數據比 我係同果日有份打嘅去比 係講緊佢依個final表現比起同場嘅都唔突出 含金量唔過 link上面放在 自己睇一下
仲有邊個話近年數據命中率就一定高 近年係多左進攻次數 分數多左 但命中率差距並唔大 尤其playoff 41.7%嘅命中率放係咩時候都一定係低 Dirk生涯命中率係47.1 係2011年playoff命中率係48.5 playoff 生涯命中率係46.2 咁樣比較你覺得有無意思？

其實比命中真係無意思。。 六場入面五場唔過百 防守強度高
再者 dirk 保護籃板都有唔錯表現 無記錯六場有四場雙雙 如果真係要比較佢個表現喺既 唔可以叫超級好無得頂 但絕對喺好

唔撚係屌你呀傻鳩

你再睇番小牛成隊嘅命中率 再實際睇番場波 有幾多次成隊被拋離 Dirk又miss 然後靠一堆板凳同JT浪射3分追近

我係用緊Dirk嘅標準去評Dirk 用緊成隊小牛嘅發揮水準去評Dirk 當Dirk係成個Playoff表現咁好 佢嘅隊友成個final表現咁好 咁去睇Dirk Final嘅表現 點會唔係麻麻 你問我點先會覺得Dirk表現好 我會話成個playoff除左final佢都表現得好 係playoff打出超regular season嘅水準 但final唔係 無論點睇佢final都係低於正常嘅發揮

實際睇果幾場波 Dirk比人包夾嘅次數係一d都唔離譜 作為單核其實係好少 佢打湖人打Blazer面對嘅防守強度係更高 但佢嘅表現都無明顯受影響 final差咁多係明顯發揮問題 最體現到就係佢game6多次無被包夾下自己miss中距

你話佢係小牛唯一穩定得分點 我會話佢係小牛唯一會無條件依賴嘅得分點 不論表現好壞 但實際表現上 佢嘅隊友同佢得分差距唔大 Marrion JT Chandler同佢嘅平均得分差距差幾分但命中率高一大折 佢佔全隊嘅得分比例作為單核都唔係高 41.7%命中率點睇都唔可以同穩定拉上關係 佢嘅隊友先係真正穩定

總決賽系列賽，庫茲馬主防時，熱火球員命中率僅為24%

在今日結束的總決賽第六場中，湖人以106-93擊敗熱火，系列賽大比分4-2奪得總冠軍。

本場比賽，湖人球員凱爾-庫茲馬出場22分鐘，4投1中，得到2分1籃板。

根據NBA記者Ohm Youngmisuk的統計，總決賽系列賽，庫茲馬主防時，熱火球員命中率僅為24%，其中吉米-巴特勒7投2中，命中率28.6%。

我係覺得你話唔可以同近年數據比依個point無比on9咁解